用一種顏色形容你依家嘅心情

我諗應該係灰色

Day 81

【灰色】

喬映瑜家人：

是誰不聞不問
任由12 港人
在沒有人權
在沒有家屬聘請的律師
在沒有藥物支援
在黑喑中過著這些天

這是我現在的心情
灰

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

仲有子賢媽媽

Day81

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Bringthemback 透明卡

今日個天都灰灰哋

推

第81日啦
幾時返黎？

灰

黃色，因為黎明即將來到

灰色 呀呀呀

唉 記得RT

基巴早

黑色
諗返起上年今日

紅色 血海深仇必定要報

記得RT

Hi lin

我嗰邊超好天，希望佢哋都可以雨過天青

冇問題

hi

場雨幾時完

長期抗爭

黃色 because there is a will, there is a way

個表情唔夾

唔想要d咩
淨係想佢哋平平安安返黎

你好

早 記得RT

搞掂了

你好

已rt

啲人淨係記得shopping

林憶蓮

要幾時
記得RT

雖然我唔知場雨幾時完，但可以幫下佢哋擔下遮嘅只有我哋

Rt中間仔

冇錯

我都係

手仔有d攰
但唔可以放棄

我都係灰 睇唔到希望 但都要繼續堅持

橙, 黃昏嗰隻橙真係好橙..

多謝基巴keep住日日出post
辛苦你

咁多手足輪流接力

RT ED

多謝基巴

大家千祈唔好放棄呀！

Long no c shek jai

一人做少少 加埋就多多

記得rt

巧忙...

唔使多謝 我講咗好多次 我只係為自己

Is ok記得食飯抖下

RTed

Push

上完堂即刻搞

Thanks

Good辛苦曬

多謝咁多位冇放棄到嘅手足

ok

Rt哂

做正經野先 你頂唔頂到

上完堂即刻做

Ok幾點返

熱未

未知 搞文件

唔辛苦

叫埋朋友 尋晚睇真係唔多

似排都係灰色
希望遲啲會有返啲顏色

未 慢慢

糕
以為你暈鳩左

叫埋朋友

係記得rt

11月難過但可以一齊過

好多野做

麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2
#save12hkyouths
#bringthemback

OK

做左先
糕

記得rt
推文感謝

rt rt rt

記得rt德仔

依家去

好深好深嘅深灰色

好！叫埋朋友

好

做完任務再幫推

黑左

多謝你

未熱

Rt咗

Blue

放鬆啲

一黑就絕望
唔想絕望住

真係要可以既話叫埋朋友 感謝眼淚c

諗起首歌

推多兩嘢

魂

pish

笑左

感謝記得rt

我係黑色

Lunch? 記得rt

入黎都係想講灰色
bring them back

叫埋army rt

熱左

未呀 偷懶

唉記得rt

感謝報告
我唔係成日撳出去熱門睇

真係好灰, 除左係連登抗, 無野可以做到

twitter 點樣轉發都冇用, 中共都唔要面

非常好

收工未

不過唔係咁前 推推

Rt完先推

咁又唔係 外國都好多人知
愈多人知 佢地愈安全

you too

巧你可以去食野先 我推住先都得

我都係咁啱

安全? 而家佢地變成點都唔知

大隻田記得rt

好多嘢做落好似無用
但完全唔做，就肯定無用，連“可能有用”嘅機會都無
咁諗好似會容易啲堅持到

堅持

我都想

推到知為止

笑下咪好

多謝你既堅持

push

題外話 有細路唔見咗 希望大家幫手留意下
幫幫眼│天水圍13歲少年失蹤

Ok push tgt

上牙po

藍色 準備移民lu

見字retweet

Yes
你rt未？

感謝

等等

pish

熱烈啲

Push push

Done

感謝聲仔

熱10 都OK

早晨

hello

國際線有任 請每日推Post

午餐淨食魚

堅持住

黑色

日日推post

yes

好的好的 ching放lunch未

Dayday rt

Mei

retweet

大家不吃的魚我幫大家吃

而家應該係黑色
只係記得今日係殤11

唉 想熱門有返啲關於香港1111既野

咁我幫你食菜

日日都有

慘 我依家去買

食乜

繼續推繼續推

OK 呀

真係基本

牙㬢

好難呀

都係你自己食返

買唐記蒸飯

都好食
唐記啲包好熱好食

推！！！

每日基本嘢
twitter+tvb

我都係tvb都開始慣左

奸爸爹

一年前嘅今日。

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

每日用少少時間

乖

加個燒賣 健康人生

食飽啲好

Tvb 果個其實幾好玩

有呀

謝謝！

黑色
想啲狗察一個一個俾我地煎皮拆骨

天網恢恢

唔敢忘記

ching有冇idea 陣間會食d乜

我應該整熱麥皮

PUSH & RT

紅茶？

咁健康 加多d煉奶會食

Good

會好食

係食開凍
凍凍地整個熱黎食下
我加奶算

好喝

飲伯爵茶

DONE

little push

食飯推幾下

RTed

pish

嗯

黑色
前路一片黑暗

好多色，今朝一起身開facebook又見到之峰post嗰條12手足短片，忍唔住又睇多次。手足啲屋企人其實好叻，好堅強，點都要陪佢哋撐落去。

係

黑色，世界極醜惡

自從舊年6月
d顏色都係keep住灰灰暗暗

白色
同我啲頭髮一樣

白色
白煙

Rt ed

係
記得rt

基巴
Rt左喇

DQ埋了

me2

good積仔

見到飯民俾人DQ
今日係彩虹色

不過本身都冇咩期望

其實佢地就算數啦

真

Rt左喇

我記得Tvb戰線d手足教過，要比嬲個品牌嘅profile pic，因為d品牌好少換prof pic，即係表示嬲嬲會長存

黑中帶白, 榮光必定會黎

Day 81 push

得

yes day81rt

RT完，推

ic學到野 感謝積仔

積仔

食左咩

做得好

諗

曦

灰到黑.....

真心唔明11月11點解係一個"節日"
大陸網購銷售額都當新聞報
得喇得喇內循環好威喇

越係灰，越要推。
佢哋十二個都捱到，我哋無理由放棄！

老母飯盒豬扒同蛋

快總辭

係就快

點解你可以日日個飯盒都無菜

無錯記得rt

牙傻

［冇人講？］今日係二戰國殤紀念日（remembrance day）啊～！！！！

粉紅

因為我係只食肉

唔講依啲

day 81

RT

遲到

追憶 呀呀呀

黑

今日仲要幫手retweet埋泛民被dq

[港共擴權+DQ4] 笑, 可以! Tweet, 繼續！

識嘢喎

大到

咩事

小如

邊有屎屙

不過真係幾好笑

我覺得好尷尬

主席

叉b

好耐冇見

唔意外其實

唉

預咗

小叉

今日咁得閒？

曦曦

唔得閒

推到滅共 10億 thx

黑色
港共，中共仆街死

所以我條腸好污糟

你幾多日屙一次屎

記得rt
推文

當然有

幫你推一下

無錯

油油比心機功課

有時一日有時兩日

咁都好似ok

功課咩嚟 食得㗎

1111
仲有十二手足
今日唔會開心

我覺得係藍色
憂鬱嘅藍色
同時係海嘅藍色

咁沖涼未

食屎啦

洗唔洗秒回

嬲到要秒

咁早

繼續推

藍色
淚水嘅藍色

仆街政苦三個月都黎緊

.

有關DQ議院嘅tweet
楊岳橋
美國參議院議員
丹麥國會議員
澳洲國會議員
英國上議院議員
英國下議院議員

報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.

血紅色
ATM跌到媽媽聲

pushh

rt左未

未

糕

好撚忙

抖下

黑色好撚黑嘅黑

槍頭對外
和勇不分
齊上齊落

每日個天都係灰的

大學保衞戰一周年︱中大理大戰火留痕 油漆遮不掉義憤 燻黑裂痕留住圍城烽火

巧吾開針灰左81日了
有冇fd 子陪我做貪心鬼

血色

推

Btw小弟開左個po 有時間可以睇睇

我要去英國

淺灰色

推特臉書提供中國情資 使用VPN和化名留言亦遭公安拘捕

twitter已變垃圾

牙花

bell

Be

【一起堅持】

「縱使現時不在一起，我都唔會放棄你，香港人都唔會放棄你。

只願12港人平安、健康地活著，早日回來香港。

香港人唔會忘記、唔會習慣，更唔會麻木！

我地一定一定會等到你地歸來的。」

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

佢唔識先下手為強

推
save12HongKonger

走左好過唔走

吹到

反正佢哋點都要走

一開始光榮咁走仲好

黑色，上年今日

食飯未?

食緊

再推

偷偷推多下

泛民總辭，民間自救

大灣輝又有野學

多謝中大手足

//今日為「中大保衛戰」一周年，抗爭者以不同方式記念事件。中大校園內當眼處如大學圖書館及本部的「煲底」，均有數張直幡被掛起，內容包豁(括)「Save 12」、「感謝舊年手足守護暴大」等字句。

有同學向記者表示，希望眾人勿忘記1年前各「同路人」同心協力守護校園，亦盼望大家繼續關注12港人事件，並以歌詞「We have to be strong, if we want to do something very “wrong”」寄語香港人繼續努力堅持下去，直至黎明來到的一刻。

攝/Cambridge Chan//

尋晚有人寫文宣

十多位英國議員聯手要求中國交代違反國際法！誓要捍衛香港民主自由！

咩

想知？

想

都多野

問題少年

有花生？

咁又冇吹下水

唔好憎自己啦

瞓醒

go back sleep

5知做乜好

P

你醒嘅個刻 我好似恰著咗

早抖

起咗身

專員

一起身見到專員

耐無見

你去咗邊，揾你唔到

Yes

牙西

包
有冇做泛狗總辭task1

挽留

茶花有冇做

已做

thank you you

客咩氣

妖，你係豆花？

應該睇過啦

啱啱google完大概知係乜
聽日聽
依家聽緊歌

笑鳩死左

竟然未睇過

is。。。

咁你都岩
準備充足少少囉

原諒佢老人家

老得過我

e+死去做

有關DQ議員嘅tweet
IPAC

🇺🇸美國參議院議員

🇬🇧英國外交官藍韜文

🇬🇧英國下議院議員
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

🇬🇧英國上議院議員
1.
2.

🇨🇦加拿大國會議員

🇪🇺歐洲議會議員

🇩🇰丹麥國會議員

🇦🇺澳洲國會議員
1.
2.

楊岳橋
郭家麒
羅冠聰
黃之鋒

報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.

做完去task1

Sorly...

咪鬥 我最老喇

聽日睇，幾合理

真係唔過

扮

咪就

唔得了

叉包

做咩

你好似好辛苦咁

洗唔洗傾訴

去瞓逃避一下

唔開心瞓教好辛苦

推

推特臉書提供中國情資 使用VPN和化名留言亦遭公安拘捕

chitter已經垃圾過fuckbook

專員咩事......攬攬

暴大

日頭有Banner，夜晚有燈牌

水樽

仲有Poly

包

啲鎖有名

手足真有愛

推咗先

專員有冇食宵夜

痴線咩推到咁夜唔訓

食咗早餐未呀 ？

冇

早專員

一齊

IG filter to #savehk12youths

你個癲佬訓咁少

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

Twitter 戰線

牙蛙

唔出聲唔代表唔記得

專員呢邊呢邊